# LynxList

Data structure used to manage the objects to serialize / deserialize, fork of ElectroList project.

## 1.0
	- Creacion de clases del proyecto
## 1.1
	- Se corrige metodo addAll al momento de usarse cuando la lista no tienes datos con anterioridad.
